想搵返一位巴打嘅post

我記得內容係類似，我地終有一日，喺煲底下，一齊除底口罩，乜乜乜

發夢太多有d攰，想搵返個post 叉叉電